為防中國新型肺炎 俄羅斯關閉遠東地區邊境

俄羅斯至今並無新型肺炎確診個案，為防範新型冠狀病毒，即日起關閉遠東地區邊境，並暫停中國國民的電子簽證。

俄羅斯昨日已採取多項措施，防範疫情傳入，包括關閉與中國接壤邊境的陸路交通，直至3月1日；來往俄國和中國的火車服務暫停，只餘一條由莫斯科到北京的火車線仍然行駛；又會在未來幾日內決定是否暫停俄中兩國之間的航空交通。另外，又要求在農曆新年假期回國的中國留學生，在3月1日之前不要返回俄羅斯的大學上課。

關撚埋

(真攬炒聯署)要求美國禁止中国和香港人入境美國

大家快簽, 攬炒聯署